TWICE新一年請你開船p!

踢晒阿閪多賢阿彩落船就perfect

玩大佢

NO

子瑜已足夠

快救!

長定幾正
我要momo, sana, 長定
其他俾你地

I need her

ko呢蛙

Diehard sogo

我搾定延架大艇

點解左上個個仲係到架

死啦
好師奶
平時ig睇啲港女仲好過佢哋

仲在生咪係到

直接放你地兩個
去個島到自生自滅

船p有新意

係咪一路喺船度chok住一路唱live?

好!

仲live乜q

你地up乜7

件衫老土左d

荷包君又要出血了

船p係用黎p的

一齊開p

不如問下阿閪點解仲係到

得子瑜啱feel

子瑜著乜都好睇

J-line真係冇得輸

鞭落去

日本人真廢

留低日本line ok
其他推落海

傻左?

屌你老母 多賢唔比踢 其他兩個自便

我保護彩

你只想保䕶牙閪

Who care

牙南好靚 牙南好靚 啦啦啦

撚呀!

我都係咁話

屌你啦腎b要留

彩要留

定仔出返嚟嚇人

要掠水

Once cares and you are once

YES I am

好醜樣

掟多腎閪、定仔、阿隱、牙巫落海，多腎要挷多幾舊鉛，唔好俾佢浮返上嚟
其餘五個一齊服侍我

彩一人服侍我

你同阿隱去殉情啦